6月14號觀塘M 記晏就1：30 oxfam 果位妹妹

我記得你姓香， 好後悔無拎你電話

同你傾左半個鐘左右

圖？

好呀 pm 左你啦

識佢
香_儀

求介紹

佢有仔的，不了

可能而家散左呢